美股認真討論區 MLXXXVII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

拜登上任第2天:龍市

每日一屌
SQ

如果坐得住一年半載

賭攬炒之母重燃戰火
仲要搞尻到更多人出黎
平民仲要油尖旺班一窮二白

新聞講緊lock down唔係前幾日講有確診先驗喎好似
係駐守到你驗為止

紀律部隊前線憂「禁足」會引起區內市民反彈，屆時或要對普通市民使用武力

vix巴 偽目巴 r.i.p.

驚西咩
我日日返工黑衫黑褲黑口罩
查我呀死黑警

佢兩個住果邊?

樣問題

vix住 偽返工 好似係

又食魚蛋

我廢事去tsm區同班死忠嘈
係呢到屌算
屌你老母tsm玩咁耐，妹妹妹妹
到升返咁上下又跌返落黎
短炒唔好玩tsm?
咁你唔想隻股升不如咪撚玩股
做定期咪得

今次做得遲早搞埋全香港

英國講既走唔到就係咁解
今次出老解無trump了

你up what 9

而家根本係試驗啦佢講撚到明會加大範圍

任何投資問題一律建議sqqq
投建q

乜撚野叫 "普通市民" 屌你老母

戴

經典回顧
1）L子之亂
敘述L子於年初傳授其「現金為王」的心法給眾人，最後只留下一句「唔入貨一定贏，八月先入翻」，便消失於江湖的故事。

主要人物
L子
得道高人。信奉現金避險學說，並宣傳「股市已死，現金當立」，更以此教授門徒。有的門徒因此避過一劫，所以越來越多人慢慢相信了L子的的學說，也就是「現金為王」—— 「有現金成王，無現金成寇」的道理。 更是著作「道指萬八說」，「道指萬四說」，「道指一萬說」等名作的原創者。

2）A巴造神
描述少年A巴在域外學成歸來，於「熔斷」時以一招「全倉。淡」一戰成名，但最後自己亦敗於同一招的故事。

主要人物
A巴
少年戰神。曾於域外名門「華爾街（wallstreetbets)」學習「期權大法」。於「熔斷」時顯露一招「全倉。淡」震驚四座，一戰成神。其後更使出「影子銀行」，「1929股災圖」等招式及介紹「期權大法」的心得令該時民間有「人中呂布，馬中赤免，期權中A巴」一說。但武功再強也敵不過洋槍——「淡」功大成的A巴還是敵不過美聯儲的銀彈，最後兵敗失蹤。

健康碼

金毛

石囝徒弟

一早準備好
機場入邊國安多過普通人
想走?拜登會幫你

Intc er唔差？
盤後跌咁少

想飛英國嘅全部陽性

A巴唔係因為俾cctoy幫人喺度狙擊先走咩

有高級市民aka腥港人

（正臭閪）約炮女神下體傳濃烈臭味 內地男頂唔順 床邊作嘔3分鐘仍想續戰

無，坐咗兩個禮拜有少少燥
想發洩下姐

唔係
最尾見佢開post屌dbs唔借16k俾佢

笑到仆街

向上妹好過aapl打橫妹

16K都借

仲要借唔到

武功再強都敵不過洋槍

賓周再長都敵不過洋腸

開唔到WiKi

攬炒阿 dee 佢地

太粗是我的印記

16k都借
石仔都比到佢

solar今晚穿頂

話說我d 28蚊滙豐
唔知英倫行講d野影唔影響到美國呢

好撚正

西冧緊
1人之力
9988又突破唔到
好慘應該要落返去

有次我灰西裝係太子站等我老細都俾人影相，都on9 既

可能佢想學當年孫策借兵平江東

但佢自己次次都係Buy High, Sell Low, Panic Sell

dbs=袁術

以身作則做反面教材

屌你又幾棧鬼

麵神控市有一手

小西嗰段應該好多嘢寫

小西門寺流派嘅掌門
在半年內以一敵百 單挑所有hater都能夠安然走翻出黎

期待寫晒啲人出黎

想名留青史 可以點

石仔3大心法

黨鐵請果d所謂保安，我係個工事包攞支水出黎飲，佢即刻衝黎我面前影相

最多應該係石仔編年史

佢幾時放日清呀
我仲坐緊呀

每日一屌
U

真係哭撚左

真係封油尖旺既 轉去邊區開房好

返九龍塘或者如心啦

荃灣都幾多平價酒店可以爆

依加追Asml係咪好on9?

無懼肺炎

你去開半山開
扮咩平民

聚賢莊以一敵百
勁過蕭峰
蕭峰有太祖長拳
小西有StrongHold大法

但伯符最尾比刺客隊冧左

港女又自動閪冧

拎1k鎂炒上1m鎂
不過紙倉+html已經有人做左
你只可以用真倉達成

應該係張無忌單挑6大派/ 蕭峰聚賢莊情節先夠做

佢應該係掃地僧
食過招降龍都冇事

L子金句:睇淡唔做淡。 好似係

隻livx仲有無得上

石家村村長石子大戰小西門寺掌門西蛇

有邊個俾左右互搏打殘過？可以改石仔個名落去

石囝我地美股post吉祥物

金庸無人講？

東方失敗流傳, Daytrade最終奧義, 石囝天驚拳

美股post唔講美股

唔好做神，呢度好多勁人
索羅斯冒巴打每日day trade 過百萬鎂
九月棍炒期指一日執90K鎂
真正令我謙虛嘅，係佢

金熔群俠傳

臭仲繼續
即走啦

港股姐
美股唔會跌
咁算唔算跌

我嘅訴求係返工

留名見證過L子出沒的人

小西巴識d野
好耐無見佢唔知而家佢做緊咩

打緊機

係神呀,
15 張 大期 真大戶

晚晚係DC group同我打機

咁我無得再睇佢事跡了
你地同佢打?

咁都收編到超勁
唔打機既我入唔到grp

我d 打機live有時會有佢，有時佢都會講兩句

個pinned message

成日都想問 把聲好乾個位巴打有冇飲水 好擔心佢

btc 31000,出面d幣少2代目死晒

美股網絡大典

只服a巴

有無asml爸傾下

其實寫得幾正

tvix既風氣

陀地黑

見tsm唔係好得，不如再買佢既上游
呢一年表現都唔錯

屌，要自言自語

隨緣，冇固定時間
同埋入邊9成9時間都真係打機，悶死你

用不推文啦

快開

班前線狗敢唔敢捉唐樓堆道友呀
一陣打愛滋針就好笑

今晚睇下先

裸辭之後有咩打算

啱啱睇返IB , APPL 琴晚最高係139.67

tsm唔係好得

睇下契媽走左gbtc未先

BB

聽你地吹水都幾過癮

拍埋asml真係差幾皮

索巴打機好撚勁

但又好似唔覺有上過去
咁大隻 要推上$3 又落返黎 唔係咁易
係咪bug

利申訓左

果陣大期一張幾錢都係因為佢先知

你比較緊d咩？
一個做酒樓炒餸俾你食，一個做煮食爐
你指邊一方面差幾皮

其實納指一張期幾錢？
有無細期玩？

仲有幻二之約

純粹睇升幅
我炒股都係想睇隻股幫我賺幾多
其實佢本質係咩我唔太在意

睇行業吧

係啦，班9打份工唔會博命

TSM YTD vs ASML YTD?

咁跟wsb炒算啦

有，MNQ

我就係check 返啲call price 都無咁尖頭

Cs幾好睇

講咩 睇唔到內文

咁兩隻都唔應該買

有細
唔update

又一個賭到就快拎白卡

納30000

BlackBerry is an old tech company losing market share. It can't grow organic sales.
The dollar-based net retention rate of BlackBerry Cylance has fallen since the acquisition.

呢下正係港共死穴，廢柴霸住個位，天災人禍都係咁黎。

民主好處係，廢柴攪唔掂就換人

股票價格可升可跌 股票或基金過去走勢不代表將來會有同樣走勢

今晚架TTS碌落山

我覺得佢地會搵醫管職員做野
佢地行行企企

WSB又有新目標

個啲低端人口, 到時tg 放題佢死佢事

WSB is wrong again (BB +95% YTD)

佢地係睇住其他紀律部做野

半個九龍區 唔知佢訴求就係返工d人點諗呢

今晚wsb反擊戰
bb is flying to the moon🚀🚀🚀

下一隻GME

督戰隊

果欄封撚左
全香港無生果食

屋企啦

Btw

Fufu超性感SM女王look無人講？

真

政府周末佐敦疫區「封區」實施禁足令 調動逾千人員拍門洗樓查檢測

第一時間諗起普慶

我既訴求係番工.jpg

每次講唔考慮之後都會做

花生

wsb吹緊雞了🚀🚀🚀

一股未入

bb將成下隻gme 直衝40🚀🚀🚀

呢個先係主菜

有乜好出奇？
2019年納指都係6000幾

Wife’s boyfriend’s duck

好似武漢班友咁
封城前走哂出去

今晚加倉先

有無得炒隔籬區嘅酒店/airbnb

去jdfl 洗樓

應該唔轉住吧
轉嘅話如果第時有做返呢行咁點
轉倉好麻煩，我要慢慢清呢個倉
同時喺另一邊慢慢再起過個倉

bb好明顯undervalued🚀🚀🚀

強烈建議strong hold tsm

行業內部都有差別 老母做緊間米線鋪日日旺市 仲旺未有武肺 隔離間bar已經變左吉鋪

TSM咁多大户流岀搞乜

WSB變成美股第一大GANG🚀🚀

又要千升

nvda出3050/ti $149/199
入門級ray tracing
高中低階都有又贏

果果一路升有keep住減d 3月call
宜家賺少左
想哭
信念唔夠
黑木清有無減

咁又係

買到先算

Tsm d單多到做唔晒
咁樣跌應該要上車了

你教下我玩CALL OJ?

比位我地入

高J俠

都升左廿%
跌下又點
咪又好快試140

俾其他人賺下啦
誠哥放盤都留兩成啦
陣間賺唔到蝕返轉頭

有賺好過蝕

大家心情如何

Bb唔好升住得唔得 唔夠貨
Gme squeezes 埋先有錢買

2330 閪冧

果果

呃貨

崩盤我有經驗

又比機會加倉

果果 前掛測試大家忠誠度
估唔到好多人fail左

133高J咗10股

果迷is here

越跌越加

唔駛忠誠
見狗盛吹雞入貨就ok

小西個打機谷真係人才濟濟

正撚到。。。

選加倉最後那天

有無人揸 aaxn ? 左膠概念股....

100usd一個月
課左未

加倉我有經驗
選跳水的那一天

11月聽屌女巴講屌fufu 屌到1月都就黎完

石sir 又上返船

邊間教會

唔知首歌邊度黎

窮先要玩OPTION
咁你有減倉嗎

未回本點j

你要玩option 嗎？
少年股神
心裡有熱情，連燈有共鳴

連群提高BB 目標價為 30

今晚又撈MTLS
次次閪冧都係咁玩
幾日又破頂

我琴日賺少咗五倍添

傷心數鎂

老老豆豆, 唔會封左油尖旺啦, 咁多人咁多出入口封條撚咩

擇日失戀

末日呀

又j下我果先
深度解读AppleCar，造车封神甩特斯拉N条街

五倍

忘巴啲歌嚟

又數

高j bb定膠膠好

早放咗call

早知keep 住啦屌

講真
老深老敦, 地方污煙障氣, 你淨係去測有Q 用咩, 你依頭測完, 過幾日咪又爆過
一係就上埋去同你清潔屋企丫嘛

教主睇果果目標價幾多呀

高j 一律建議 果果

賺少咗嘅心情同蝕錢有得比

WSB private左

2330 -2.67%

又氹我開心

無論升跌，佢地都談笑風生

reddit話removed or set to private

你個名

笑傲江湖

琴日$ford升係咪因為好多人買錯咗

契媽入9923

財自既心態啊清

係

最大問題係apple car出得黎tsla都搶晒市佔 點打

入咗好多次

幾時有太陽之歌

隻8491 仲未派貨，好想入去瘋狂恥笑大媽

唔知唔敢亂估

其實場仗啱啱先開始

太陽神股入得唔夠飛左天仲有咩能源股之後有位上車?

俾個信念我地啦

邊搶得晒呀tsla有咁ge產能先啦
而且佢唔係自己做 係車廠代工

AppleCar問題一律建議4年後先講

財自真好

iphone 出嚟個時，android 都好有市佔架

但問題 股票係講buy the Romeo

即係我同事咁
每次食飯都話食好野
對自己好d

好巴 $f間野咁爆發
有無收到咩風
ev市場變化咁大
好驚影響到果果

會唔會最後tsla=android apple still=ios

你搞錯先後啦清

睇定D先 反正tsla炒到過晒熱都好難再入場住

r/wsb封左 個dicord係咁有新人加入大量中文名發生乜事

好似話幫車整blockchain
好鳩 亂炒

tesla個core係auto drive

世一

同埋全球個市場咁大 點都唔會一兩間廠獨大啦掛

想買但見到大陸打壓非銀

唔係話出新ev咩

終於 追完post

果陣係nokia se moto的天下
Smart os 得s60/win mobile/bb

android係抄考apple ios出黎

都係個句
電車係共贏，唔係獨贏
但我無買

F攪blockchain

享受推背感

唔係elon papa咩

宇宙第一

如果今日intel横59, 連郡是咪全滅

報導指 2024 年投產時，每年可以生產約 10 萬部 Apple Cars，而廠房的產能可以高達每年 40 萬部。為了進一步完善 Apple Car，有指 Hyundai 和 Apple 打算在 2022 年推出 Beta 版，以一般汽車業的用語來說，原型車可能會在明年出現。

依家支那3車 2020年一年好似出幾萬部車

Tsla 2020年一年出到50萬部

支那電車最後會獨輸

唔係elon musk咩

Call put全殺

尋晚好似話幫車整出世紙
之後就彈升

其實個勢似，但我唔想買

琴日set 左價走call, 收市前走左了

WSB依家睇唔到

冇記錯 電動車佔全球汽車銷量3-5%
Tsla 好似佔其中既18%
其實個餅好大

apple car 值1萬億
m1值5000億
大家計下果果要升幾多

今晚GME$20

係咪呢個post啲柒頭

WSB冇咗？

仲未計傳統車

你睇twitter 版呀？今日好似話鏟

仲未計疫情後 health 大數據分析 既價值
aaple watch

玩定真reddit成個sub 俾人封咗

傳緊交比KIA的美國廠房做

ccp 滲透

今年靈車支那廠好似會出到500k 加埋其他可能接近1m再起mega factory過幾年會唔追到gm個D

係 其實產能先係一切

無支國補貼支電車邊做得起
以本傷人

reddit

明明一架車用好撚耐 就算EU減燃油車都諗唔到點解個餅咁大

或者佢直接買左gm嚟谷產能呢

屌 成個wsb del撚左？

屌自己同自己whatsapp啦

將來amazon車隊會唔會全面用blackberry ivy

wsb滅亡

又玩爛左

個wsbmod係on鳩架 個個都要求佢del

F

Nio就係咁做起左

你話幾on9
目標唔係抗疫
bno走唔到
拿dba

講緊成個市場shift曬去ev喎但係

Error 404

狗盛係正燈定反燈

歡迎一齊edit

係咪要整合咁多個post

Wsb 有人話有英國hedge fund大佬唔高興，準備叫sec對付wsb，po左妳多screenshot 證據，加上wsb mod最近開左個Twitter 會被人做證架啲mod係market manipulation

連群Hall of fame

係好撚多支人上wsb想帶風向之前nio都有批支人去wsb宣傳想引人上艇

wallstreetbets 冇左 連登歡迎你地

垃圾股坐左成大半個月浪費好多時間

2030 後，BENTLEY 只賣 EV

咁又點 轉去其他場 佢又del?

wsb 無左 以後點yolo
不過無睇好耐

暴支膺懲
- 集團首領
- 24 小時 mon post

wsb比人bam左

歐洲議會通過議案：「籲制裁林鄭、鄧炳強等九人」

遲下連群會唔會學似wsb 咁
依到個個都超級大戶

連郡就係大戶 點會俾人ban

其實今年都上18000 啦
暫時納張圖都幾健康 堆big tech 霸道到都唔知點跌

屌阻人發達

有無人有discord link

全咩滅
低位入 渣正股

佢地有時引人入貨pitch 得幾好

只有連郡bam人

wsb 個discord 一秒幾十個msg

Wan situation explain

後續:
L巴從此流浪房屋台
A巴要向信用卡公司借15k

單日3千幾人join
上個po有link

出得嚟elon baba 已經去左火星

有兄弟姊妹既你地 係父母百年歸老後會點處置層樓

睇到眼都突埋
原來呢個年代仲有家庭係唔分遺產比女仔

求link

其實入離冇乜用，入到去都係睇人鳩叫

條link唔work

AAPL今次係咪又係上到140又插返落黎，無限loop

屌你丫
一定上到
重call

個discord比人洗板洗到痴撚左

BB又贏

點解

唔通bb 係wsb 遺計, 同payme 叫人留意sq se pins 再話mega cap 炒完就閪冧一樣？

你果80萬profit輸淨幾多

今季都唔衝上去就真係放咗佢算數

琴晚成晚GME同shitron

係咪搵毒品調查科

忍痛斬晒，輸咗十萬炸
之後tsm幫手追返8萬

唔知真假

下年出
2024 量產wo ching

咁啱到139就停咗落返去

649.00 TWD −24.00 (3.57%)

今晚兩隻T一齊起飛啦

好股黎

訓醒見到AMD上太空
到價自動賣晒

大戶出貨 抽調資金去美國升

有隻etf幾正咁

3T齊上

11.9摸頂

唔俾人跑得好過街邊fund既. 係咪班fund佬輸唔起

Tsm tan仲有邊隻t

未到12

Tsla

數鎂數到手抽筋

TLT

講中文啦鬼佬

我都係

真實身份係AI自動人形

好明顯

食雪糕嗰位同事近排放緊假？

我當時係度講Hyundai 無人信

登登上台前學左

CLS, 真係打死左FUND佬

屌呢隻傻西股執柒啦

揸半年幾，無郁過咁滯
話就話SH，但都俾d起息丫

台灣allin買樓男點算

入唔到

石之痴

等我搵返先又多一件事做神

正股驚閪

想死了

我都有講Hyundai最有前途

揸到半年證明男神清份人都幾踏實

可以加埋琴晚F事件

今晚mega crap

石仔又食棍

appl都係40萬
含大吹到年產100萬部

泡菜車其實崛起緊 唔會係交比3傻/byd啦

盤後入咗？

動能寺
我打錯字

BB經驗話我知，唔好慳嗰幾毫

半年算少啦，呢度應該好多人揸左幾年或以上
我都係睇完西蛇d野，好有啟法性

港女熔到

入鄉隨俗

屌

石仔個個好笑

佢衝上去我都仲要諗吓放唔放佢啊
上次都係一晚高潮之後瞬間閪淋

恆指合理價14600

食相難看到

石仔你冇200鎂喇 見字速回

國家隊無筆直喇

我看了什麼

L子竟然冇8月萬二同埋應許之地

3T得太陽神長期強勢

笑左

其實車唔會話霸左 市佔就無得反cup
Tsla 大把人都唔鍾意佢造工差
不過電車得佢似樣先揀

同埋車唔似電話/ 晶片咁大品牌依賴
正如大把人渣厭bmw咪轉Lexus
消耗品黎姐

太陽神幾時滅教，升咗咁耐

冇人記得filament巴？ 全call 股神

我唔明
姐係啲基金佬真係開始驚輸到入肉
收買咗wsb嘅版主 搞事搏人panic sell?

小西老師

啱呀，你100日晚晚都食好野，好野都變普通野
但可以分兩年個個星期食好野
支出一樣，但享受唔同好多

YOLO

石子只是個傳說

小西君～～～

NEVER 登岩岩上準備大力推有排升

有冇人計過Wsb單野間fund蝕左幾多

會唔會寫埋乞己於股壇

我都係依個廣告

石仔, 祖藉石家莊?

成日講豐田
明明Nissan 都開始追緊
Hyundai 其實好大但香港無咩人揸

小西/石仔兩位嘅篇幅應該好撚長

少見忘巴都哭喪

唔好啦，買乜輸乜

果陣有人話唔會Hyundai 最大機會byd
因為果期升緊
仲話廢老有眼光
屌佢老母

P巴屌女個單嘢記住擺埋相

thanks 巴打

個sub又開番

以為有payme股神

被強力部門封村 慘撚到

wsb入到 正義勝利

巴打賭細啲call，正正經經坐Tesla算啦，見你之前玩開正股

上返32000啦 點解唔珍惜大芋俾你嘅機會

wsb2出現左

白卡佬會唔會寫埋一份

或者係搞錯左實業同bubble股的分別
Hyundai/kia係外國都唔少人揸 粗咪果種

合理呀
Naked short 實傷到班大戶仆街
Short squeeze wor

嬲到我
仲話byd巴士都出埋
aapl奶共會搵佢做同上海倉打過
搵唔返邊條撚樣
好記仇
你架byd巴士爆炸左未

諗住侵贏冇入教
悔改會否太遲

嗰陣台巴叫人入啲ICLN放倉底先18蚊

入到

點正法

H字頭個架垃圾車真係多

內地麥當勞推出「油潑辣子新地」 網民：拉肚子首選

好味

好多msg

wsb 呢單真係cls 無間道版主

邊架垃圾車

今晚tsm要溶啦 開市好走

全球5大車廠

我都係最近先入選完之後入一早發發

開返了

巴打，ASML呢個價位真心少貴，寧願你趁今晚tsm特價入返啲

《光明教》是香港連登美股第一能源教，2020年武肺災難日成立，開放時間為星期一至星期日有陽光之時。 先前美國冬令押後半小時，後改為正常。教主為忘了愛，曾坑殺石神村村民。後為石神村遺孤石之癡之保母，當中恩怨無人知曉。

citron要輸幾多

Honda

人哋全郡出動 SH到大戶short squeeze先肯放
呢單嘢真係J死人 散戶集結打大戶

復活了

Shitron食屎啦 HOLDHOLDHOLD

wsb 開番 $F

3叔其實有無可能追上日本既科技水平
eg松下既電池科技， nec既研究水平 之類
近排開始諗，見到近十年韓國進步大過日本好多

唔係驚輸到入肉 係入緊肉
應該係今晚GME 太多fund 佬naked short 左 $20
佢地呢幾日不停用媒體抹黑wsb 話佢地retail investor go crazy
而家直頭俾壓力reddit 封鳩左wsb
今晚GME 精彩了 真正散戶vs fund 佬

其實咁既，tsla已經贏返成份本
我抽返晒份本出嚟

呢排佢係咁妹咪再抽啲利潤玩call，都仲有半倉放係到做保本，其實依加只係輸緊呢舊利潤既5%左右（過埋今晚tsm輸幾多唔知）

咁下禮拜tsla派成積應該又有得炒下，呢段時間咪搵其他野玩下，只係我個人心急底，唔贏就好想9up抒發下

到而家都唔明發生緊咩事
姐係啲版主呢度基金佬單嘢
特登扮俾人hack咗 引人注意？

Nissan
Toyota hybrid 都抵屌既

kia toyota hyundai呢啲車 粗用慳油又唔易壞

wsb🚀🚀🚀

唔該晒你巴打
我成日都見你好認真覆我
唔該晒你
連登有愛

等睇今晚夾到破頂 大戶慘敗

咪撚再吹捧toyota

笑到

咁開得返啲fund佬係咪要收皮

屌 根本呢單野大戶自己仆街啦
佢地唔係naked short 點會入肉呀

石囝止蝕完arkk買tsm?

精彩

今晚bb🚀🚀🚀

但我唔會買佢股票呀巴打

其實好難

主編

咩事

巴打用ie?

劉邦斬白蛇 -> 小西大戰白蛇

唔係講股票，係車都係垃圾，會漏水

係d 棍追住石仔黎咬

今晚決定勝負
大戶有機會輸到仆街

要跟風玩唔該你地玩bb又好f又好pltr又好
咪撚掂GME

So like are we going to jail?

有無人今晚入曬BB F GME

LIHKG upgraded it

會唔會大户都要搶lc平倉

咪係pump爆一隻先啦

好熱血今晚盡返少少力入100股

係咪證明咗只要大戶唔好太寸太高調
根本點玩都得 無人會理
今次係班大戶太寸諗住自己可以隻手遮天
點知人哋吹曬雞打鳩你

好似章回小說咁

無追開，點解GME fund佬蝕到仆晒街

加左入大典

直接改名做明教咪得

諗起好巴坑殺忘兄

hedge fund唔係輸傻散嘛

無追開就唔好理
就係咁簡單

成件事都幾好笑，好似打大佬咁

雙氣袋

只許圍內操控
不准散戶發達

好多恩恩怨怨
好多高手已經笑傲江湖

只信自已

你錯了
係無能力改變嘅嘢
習慣就好

無記錯班大戶係想玩到gme破產
然後個度講緊55000個工作岡位
影響55000個家庭
仆街嚟

入貨sh啦🚀

坐過Hyundai suv 都知自己唔會買 TM

英特爾 (INTC-US) 周四 (21 日) 提前公布 2020 會計年度第四季財報，英特爾表示，財報資料在收盤前便遭駭客入侵，迫使英特爾需提前公布財報，目前已介入調查。

CNBC 於周四美股收盤前取得英特爾第四季財報部分圖表，金融時報 (Finansial Times) 也引述官方說法證實，英特爾遭到駭客入侵取得財報資料，英特爾於是提前公布財報數據。

由於圖表顯示的財報數據優於市場預期，英特爾股價在收盤前 15 分鐘內上漲 3%，不過，駭客入侵消息傳出後，盤後交易時段回吐漲幅，重挫 4.46%。

英特爾發言人說：「我們正在就未經授權取得財報數據的事件進行調查，並在發現後提前公布第四季財報。」

咩事？

講真
wsb 唔係一般散戶

我覺得唔係韓就係cciv

勁牙
一日內食兩股

食老本食到2021
同埋啲車愈出愈樣衰係乜撚嘢事

如果真係打得低大戶，今次真係寫 入歴史

各有各強
不過日本係到左慢慢發展位
韓國就爆發性發展位
好難比較

大戶作故仔比D新意ok?

唔知道GME個老細入唔入得返佢d股票

窮牛今晚110 好不？

班友成日話贏到要拍套the big long

盤後跌關畀人hack咩事

好大機會係naked short 左
而家gamma short squeeze
夾到佢仆街
Aug 20 仲係講緊 $8 而家$43
最重要係個股價唔係大戶間個共識 係俾散戶夾爆左隊上黎
Naked short 我當$10 上星期月結 $35 唔入肉？

不嬲垃圾係要跌

而家睇下Citron會唔會搵其他機構幫手,佢自己一間似係唔夠wsb打

佢好似係institutional requirement 先要放咁多

今晚道指由intel打莊千跌

成件事最好笑係個老細都panic sell

BTW naked short唔係犯法嘅咩，冇玩開option唔係好熟呢啲

追撚住d棍食

無人會幫啦 幫完點散貨呀

犯乜野法

收到風今晚直屌$120。

爽，班fund 狗成日將d價撚上撚落殺options, 而家抵死啦，風水輪流轉

竟然係咁 以為佢純粹panic sell

唔搵嘢賴點叫人泵水

國安法

玩開支那股?

大戶驚西 年年洗黑錢都係咁洗啦 咪又係罰下錢扮公平

清你唔止傻咁簡單

Hyundai 以前啲車太垃圾，搞到印象唔好
同埋香港睇章最重要，泡菜章已經未跑先輸

其實我想揸佢部I30n

溶斷冇人講

點解無weekly option賭

大陸先係

車界intc

呢啲就算啦
唔關股票事
仲有大把野寫

佢唔係放左95%咩
咩institutional要佢放咁多出去

問個問題都畀人話玩支概股，你啲邏輯石仔教你㗎？

圖片支援 A巴

會唔會有門巴鞭屍合集

前排先naked short 完支概三寶

石囝已中2棍，又畫個金字塔

幾時先贏到我個廢老指數

真係既顛覆性破壞性創新 老散打殘左大戶

垃圾到被人hack抵跌啦
分分鐘關鍵技術都被人偷埋
雖然牙膏廠嘅技術都唔會追到tsm

今晚預咗見紅

消息指，指大多居民周末毋須上班，是實施封區的最佳時間，預計可在兩三日內完成，讓居民於下周一(25日)上班日可如常工作，但須視乎檢測進度再決定何時解封。

好心個理由作都作好d

幫佢手咪即係捐錢當人戇鳩

係香港皇冠垃圾

好肉酸
擺明係個er撐唔起之前gap up
等睇開市落地獄

Fuck etf

英特爾 (INTC-US) 新執行長 Pat Gelsinger 周四 (21 日) 宣布，2023 年之前大部分晶片仍將自行生產。彭博專欄作家高燦鳴 (Tim Culpan) 表示，雖然英特爾是可靠的客戶，但需求不穩定，台積電反而可以鬆一口氣，不必費心思砸錢建廠擠出更多產能。

Gelsinger 的發言不只沖淡了英特爾追隨對手超微 (AMD-US) 捨棄晶片生產、節省所有興建和營運工廠成本的可能性，他甚至承諾會更努力追求高階製程，不會把這些工作交給代工廠。

Gelsinger 在財報電話會議中說：「我們努力縮小與外部晶圓廠的差距，並保持領先地位。縮小差距不是我們有興趣的事，重要的是在技術方面恢復無人可質疑的地位。」

台積電今年規劃 280 億美元資本支出，為地表上最先進技術備妥產能。相較之下，英特爾近年在製程方面落後，不再堅持設計和生產一手包辦，看起來是個合理的決定。

高燦鳴指出，接到英特爾訂單，表面上看來對台積電是短期利多，但這些訂單最好可以維持數年穩定。產能規劃和投資是長達數年的過程，如果搞砸，代價將很可觀。生產的大部分成本是工廠和設備的折舊費用——某些機台可能一台就要價 1.5 億美元，放任閒置等於在燒錢。

若要滿足英特爾的要求，台積電需要大幅提高支出，才能替 PC 和伺服器創造產能，但這些在晶片產業占了一大部分的產品，市場需求卻不穩定。

高燦鳴說，台積電因為超微和輝達 (NVDA-US) 兩大客戶，已經在 PC 和伺服器業務擁有高度曝險，提高比重將加重因需求起伏衍生的負擔，也就是賠錢。從英特爾近年的營收成長來看，可能無法成為台積電最可靠的客戶。

英特爾若把晶片外包給台積電生產，還會提高監管風險。高燦鳴說，台積電的實力已經引來歐洲主管機關關切，擔心台積電的主導地位會引發反托辣斯風險，英特爾若將向台積電下單，只會升高這層疑慮。

高燦鳴說，Gelsinger 擘劃的策略，可能更符合台積電的利益，台積電晶圓廠可能獲得更多訂單，但不必為了滿足先進製程，而承受提高支出的負擔。英特爾的投資人或許對晶片生產策略失望，但台積電的投資人應該感到開心。

下星期跌九成

呀木屠殺村民
ARKK 蝕已止

貪訓冇清到

果果拍古代唔係傳咗好耐？

今次唔訓的人先有肉食

無所謂，叫佢現價加，1蚊先好賣

派落2毫就知乜事

快手=國家扶貧級

唔比少少甜頭你，你又點會加注

唔一定
有時候第一隻就殺

miki已溶斷

笑鳩返佢
有種咪瞓身囉

8491係一定會殺

新手唔係好明GME單野:
Google 完, 即係有間野Citron 想做低GME 個股價, 於是係冇借貨情況下發出賣貨指令, 再用市場信息/傳言質低個股價?
其實即係沽空?
咁有咩好處? 可以係低位用平價買返間公司股票?
求指教

算唔算造市

你同佢講
三唔識七做乜要益你?
你賺左係咪損上河北震災?
人地如果係正常賺錢, 就問銀行leverage 啦, 擺明唔係正常野啦

最後大技
宜家有筍野, 點解你唔叫埋你D fd 入呀咁

無得咁屈呀？

講得好！Option止賺好過倒蝕
之前爛果上138，堆call成200%都冇放，衰貪心覺得會再上，結果陰跌，由賺變倒蝕
好彩呢個星期上返去先走到

忘兄中咗好巴咩伏
AAPL?

孖個b啦直頭

fuck

反正都係賭錢 唔差在等

10蚊賣
到時後跌落5蚊買返補倉

諗落都幾狗，可以賣啲唔存在嘅嘢

今次比WSB夾爆抵死

明買明賣，賣家要借貨比息，有幾狗

強國男不慎把24cmx6cm玻璃瓶塞進後門 醫生撐開菊花向外拉順利取出

識玩

今晚！將會咁！

召喚白蛇出黎gel

自已計息自成本
破發機會係零

Nake shorts唔係無借貨咩

佢出現就應該會轉勢

2303 破頂

有險可守

點解要搞鳩到GME破產
無人買實體GAME就唔值錢要執笠?

同埋GME唔係都開始轉型咩

新手指數

唔借你點賣

白蛇

咁GME10蚊樓下果陣都係無人理
明明做緊一樣既野
唔好因為股價咁升就覺得GME有咩突飛猛進左

正股無貨沽空真係犯法

好核突 想嘔

冇乜野喎

A巴支援區

佢數花有魚入就唔係咁行

我記得係咁
普通short sell先係借貨賣貨
Naked short係唔借但賣左先 所以先有啲國家會Ban
新手未玩過Option...屌細力啲

好多核心物料都係日本公司提供, 之前2國關係唔好,
日本一停你核心原材料, 韓國已經投降

華爾街deep state

a巴係輸比fed

代答：閪女人

討論都唔得咁呢度啲巴打要俾人拉晒

輸唔起

唔係新手咁簡單
係常識都茅

以為改咗名

忘巴哩個係咪真倉？應該會快過石仔上1萬

點殺法

忘巴都被坑殺？

咁班大戶真係好仆街, 舞高弄低, 玩死人地間公司

幫屋企人10月底開的
8k起

gamestop 真係好廢 想佢執好耐

而家都唔好

bac

哩個倉夠晒穩陣

佢好似走左

好巴隻澳洲稀土

淡友冇一個是無辜的

牛市d股神真係會覺得突然pump既股以前無人理
而家就幾日變左唔同哂

要幾多鎂先squeeze到

唔信自已既後果

成日有咩事就搬二戰出來呃錢

陰跌左勁耐
走哂月尾call

而家好似變左小西教徒日日打機

係咪忘兄第一次被坑殺

各位Ching 點睇 ZM

又被小西收服

應該唔係

頭先見到bilibili有個vtuber好似俾人發現餓死喺屋企
阿嫲病咗 屋企人借錢醫唔好
老竇老母走佬避債
得返當事人一個
出去打工又中咗份黑工
之後發覺生瘤同糖尿
一年生活費得2500
屋企樓都要俾老竇老母拎走埋
過生之前最好兩個post係：
想食士多啤梨但好貴買唔起
同12月31號 自己覺得唔舒服 訓緊喺床
根本就係爆笑管家嘅現實版

睇晒咁多個post
個心真係好唔舒服
特別係一諗到佢得20歲
就要經歷咁多嘢
特別係明明咁坎坷但都好熱愛生命

睇睇下 自己真係唔知點算
明明應該感恩依家擁有嘅嘢
但情緒好似好複雜咁

#唔好相認

石仔訓緊晏教,今晚準備通頂數剩低幾鎂

澳市得朝早 但係我日日朝早都唔開app
佢升定跌都唔關我事一路hold到而家

209 條人命
呀木

ft OTC 入唔到唔知點解
佢剩係彈左個1:10比例同話要打去CS

intc今晚暴升/暴跌好唔好

橫盤屠群

淨係gme? 連群會唔會幫拖

淡水河谷1月21日宣布，公司已于20日恢复了位于巴西米纳斯吉拉斯州新利马市的大瓦尔任（Vargem Grande）球团厂的生产，该工厂自2019年2月起停产。大瓦尔任球团厂的额定产能为700万吨/年，根据工厂的达产情况和球团精粉的供应情况，预计2021年产量约在400万吨至500万吨之间。

烏鴉口

三大法人條數

殘體字注意

正股驚閪，Stocks only go up

呢隻不如買X

自己睇
都係個句
你要玩就唔該你玩到尾
買完就要hold
Hold唔實panic sell就累全家
而我就睇死連登仔hold唔實先叫你地咪撚掂
尤其見到有人問美股short sell係咪犯法真係對連登仔信心大增

韓國其實都係好up dump
離開城市好似去左廣州咁

睇返呢堆功課
又要再做多次功課
太耐無update
唔想做有無人有持有

Wow diu

品蔥殘字可接受 thanks bro

濟州島唔錯

外資狂沽賣超300億

廣州都比多佢
好似福建level

呢個

石囝tsm又捱棍

諗起白蛇丸俾鼬打淨得添蛇仔

我都係返工loop下見到
之後成日都冇乜心機扮工
諗住post上來禍害下其他人咁

屌你老味嚇撚死

Lynas Rare Earths (ASX:LYC) signs contract with U.S. Govt. to build light rare earths facility

係同一件事嚟

呢隻不問價持有，想知可以追返好巴po

我想睇下有無人講我果堆其他既股

溶

好多名人

敬畏歷史

大典小西斬白蛇

GME "short sellers were down $812 million in mark-to-market losses on Wednesday alone, according to Ihor Dusaniwsky of S3 Partners, which tracks short selling." 🚀🚀🚀

今晚加貨，啲大戶咁仆街終於有一次機會報仇

豬死了

你就係大戶？

沽亞洲買美女姐下話btc溶 亞市溶 美金跌 咁錢應該要流去美股

拎左國防部contract

以十萬蚊作相認之物, 相約律師樓決戰

中国人-1

Cash is king

反而想問下大家用咩買

仆街了, 要輸到七個一皮了

想買10股玩下

都話最終會返美股避險

Lyc lynas corp澳洲股 做稀土

願死者安息

熱烈慶祝蝗蟲減一

今晚石仔咬大棍

輸左俾中共就係咁變左唔係人. 當權者又有幾多個會愛民如子

penis sell

真夠恐怖

點解lyc高價d

其實都成差唔多15年無去放過啲地方
我嘅印象停留係呢個個陣時 可想而之幾唔掂

唔好俾佢無通脹呃到，雖然泡沫年代啲人好慘
但係佢地生活依然好好，整體基建發展好唔錯，
大家可以望吓mmt理論就係拎佢嚟做例子
係咁印錢無增加通脹反而促進基建發展生活水平提升

今晚滅世

肯定收到風美帝準備賣台比支共

美金跌→美股抵買→買美股→美股升

港女市割9

大蛇丸有分身
白蛇都有分身

Matched

契媽近3個月入咗唔少nvda 到底幾時爆

Lyc 澳洲股ticker來 唔係美股

美股Adr ticker應該係lyscf

遇事不決Ibkr

終於要亮劍了嗎

30000點已經係爺爺極限
尊重啦

收到了

當做定期

講D咁大逆不道既話

化為熊熊烈火吧拉托姆

幾年前, 應該2017, 個時mpf 港股, 升到三萬鬆就保本晒
知佢龍野割9

明明107 個日，個個想反手put佢落地獄
扮乜信眾

無錯, 建議大家食下花生算, 無謂累其他人

出面個post話hold到上60先放

唔識

30就會走晒

下個月150蚊

明明我有落注

所以真係隔岸觀火 食下花生算

一即係全 全即係一

笑到仆街我會唔會俾人拉
coot from lihkg

我最初都諗住係咁
但睇耐咗reddit 先知vw單嘢
420不是夢

成為老豆老母嘅犧牲品姐
自己就最重要 仔死咗就再生過
呢啲垃圾思想 真係睇中國奇聞先有
有單記得係揼低個仔 自己照飛避武肺

忠實教友得3T黨黨員

小氣

買7500 犯左國安法

明明入左成兩個星期教皇點解唔相信我

原圖好能正

Aoa 個Mina

大戶摶盡加碼沽空, 跌25%, 你hold 唔hold得實先
hold唔實又真係想玩既, 建議你少少地SH 1股過下癮算
心態係輸晒都無所謂, SH到天荒地老
唔得就食花生吧喇,無謂累人

[member][
/member]

吓心情好好喎，心涼

炒貴樓係邊個？中国人
租貴樓係邊個？中国人
炒貴舖係邊個？中国人
搶床位係邊個？中国人
抽鳩晒d樓花係邊個？中国人
搞到一街藥房係邊個？中国人
搶學位係邊個？中国人
搞到香港武肺爆發係邊個？中国人
搶晒公屋係邊個？中国人
搞到新聞報紙一埋蝗話係邊個？中国人

支共去咗邊？無呀，搞鳩我地嘅就係中国人，餓死你左癌上腦為佢地傷心嘅中国人呀

今日應該都個割9 日

唔洗多謝
我依家有另一隻野 due d緊遲下再share上來

連登指數成分股

由暴支膺懲定立交易策略及一眾連郡歷戰交易員選出股票，以投票方式決定權重的模擬指數基金。

２０２０年的回報率高達５成以上，擊敗絕大部份華爾街及港股專業投資者的組合。

飛巴線

成哥隻2800 -1%

我都諗唔到可以點輸

等你

連郡

發展得唔好先正
旅行多d野睇，同埋價錢都抵玩d

度度都銀座咁，不如留返係香港行中環

利申：希望去北泡旅行

難聽D講 RIP兩日
大家又唔記得佢
一單半單係悲劇

但十萬廿萬就係數字only
聽日依舊有人炫富話自己窮得剩下錢
去高級餐廳食一碟 = 人地幾個月既伙食費
支那根本就係披著社會主義既兇惡之地

其實而家繼續入 ARKK/ ARKF 會唔會太搏??
契媽仲係唔係度

北泡南泡差好遠 wo
一個係無發展，一個係發展到福建咁

其實大家每個月既伙食費，粗粗地都可以等於人地一年既收入

2800要睇50年架

賣火柴的小女孩真人版

今晚豬豬教係咪要蒲頭

橫硬,殺哂所有賭CALL/PUT既連群人仕

買左台積電班撚樣，會接受資本主義既制裁

契媽俾石仔逼死左

琴日10蚊係咁掃uvxy

石家村滅亡日

不過f係唔係好似話流通量小D,普通人唔好買?Y先好買,定係今次尾個個f係唔關事?

15000@10.4

石仔摩擦力太強
資金扭去邊
就邊度股災

圖表派既精華
石仔點睇

diu 石仔威力咁勁架咩
石仔放哂arkk未

佢放咗
我立即追咗一注試吓石仔燈力

好難，Gmail drive keep Android photo 生態圈

唔需要試，石仔嘅戰績無可置疑

連登賭坊三叔公
為連登賭坊前坊主以及疑為桔梗飯店神秘店主，三叔公現今下落不明。習得「丙朗身法」已入大成之境。叔公廣納門徒，信眾多不勝數。違曾坑殺多名信眾，包括知名風流俠士P8，P8因而歸於小西門寺。

但係三叔公唔入來
算唔算係美女台的一部份

Ibm -7% welcome to地獄

P8

「兒子」的代表，沐浴金幣而生的不死烏。曾被喻為「神」的接班人，最接近「神」的男人。為人風流倜儻，觀察力強：於《郁巴payme》一案中展示神探本色；及其著作《食女遊記》吸引無數巴打。在修行的途中，悟出一個理論，與其靠自己努力打天下，不如加入最強的人，其後火速加入小西門寺，共享天下。亦同時係外傳《忘P之戀》的重要人物。

白卡仔又贏

唔算,最多歸入P8既一部份

鳩估短線會坑殺所有台灣散戶先再上

白蛇愛股

美股po比人推上熱門係咪L子時期開始

唔關事 日本未發展啲農村唔會感覺好差
韓國啲農村俾人感覺係好落後

我係垃圾，TSLA倉輸比2800
老師可摸耳平價收我呢個可憐學生

一係寫落相關條目到算

外傳
風流俠士P8先係主菜，大破宥藍奇案

P8
要加埋曾患惡疾吊鐘病數月

石仔示範完美食棍操作
TSM食棍轉ARKK，食棍再轉TSM再食棍
尋日ARKK同TSM個價都差左成5%

做淡友都無石仔咁準
其實石仔係咪選錯投資方式

果陣佢自己post比人插緊有入過黎美股post

白卡佬

p8

割 九日, 下個禮拜都仲割緊

再btw之前又有人話我迫害石仔，你地根本就唔明石仔既功力

我架TTS今晚輸幾多

咁今晚ARKK應該大升

今日果果破頂啦
大家準備好未

賭石囝個倉保唔保得住8字

好撚有材

90後 港大 會計 長腿 短裙 繩縛

@今晚打白虎

一直收到大家來信，希望我開辦資產配置網上課程。

好高興宣布，我的全新網上課程《大富翁致富藍圖18課》已經正式在天窗文化集團旗下的網上多元學習平台 MeLearn.guru開課，課程按「人生階段」、「財富累積」、「資產特徵」設計，更有給年輕人、已婚人士、退休人士的精明理財建議。2021年與你一起開創財務自由人生！

**限時優惠價$788**
**免費體驗第1課**
**全球人士皆可報讀**
**一機在手，無限重溫**
即享優惠價報讀

完成課程後，你會學到：
✓財富系統概念，不再被炒差價的框框束縛；
✓股票、基金、債券、的士牌等資產的運用和買賣技巧；
✓懂得分辨資產質素和平貴，在最合適的時機買賣；
✓如何以最低的價錢，買到最具升值潛力的物業
✓致富3部曲，如何從當下這刻開始啟動！ from龔成fb

第一堂仲要免費 迫不及待想玩玩了

求改編

今溶呀, 仲點破頂

連郡鳩玩都幾個月50%

港女毫子股clean energy 癲咗
希望美女都係

上年0%好撚慘

黑木清
信念呀

波指今晚發一次威ok?
Carry一眾廢老股直上天堂

我已經俾tsm 嚇到想penis sale

P8

「兒子」的代表，沐浴金幣而生的不死鳥。曾被喻為「神」的接班人，最接近「神」的男人。為人風流倜儻，觀察力強：於《郁巴payme》一案中展示神探本色；及其著作《食女遊記》吸引無數巴打。在修行的途中，悟出一個理論，與其靠自己努力打天下，不如加入最強的人。曾因風流韻事患惡疾吊鐘怪病數月，及後叛出三叔公火速加入小西門寺，共享天下。亦同時係外傳《忘P之戀》的重要人物。

咁樣？

果果唔坐都由9月坐到今日，比埋個ER佢啦

曾為連群第一位登報者

想睇惡疾吊鐘怪病 可唔可以寫返出黎

一句收佢皮：你有無見過契媽收錢開班教人炒股?

牙木直接授人以魚